最唔想收到嘅年貨

就黎過年啦
唔知各位巴打絲打
最唔想收到嘅年貨係咩咧

大家分享下

嘉頓雜餅

金莎

永遠食唔曬

瑞士糖
膠得嚟又唔好食

啖罐曲奇
金莎
LINDOR
等等⋯⋯